《人機合一》第三張概念大碟BONUS TRACK!!!

【專輯封面】

【Song List】
第二十三話 - MIRROR ON THE WALL
第二十四話 - ENTER SANDMAN
第二十五話 - ENTER SANDMAN II
第二十六話 - TILL I COLLAPSE
第二十七話 - MIRROR ON THE WALL II
第二十八話 - LITTLE TALKS
第二十九話 - TILL I COLLAPSE II
第三十話 - LITTLE TALKS II
第三十一話 - KING AND LIONHEART
第三十二話 - A THOUSAND SUNS
第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III

第三十四話 - ？？？(BONUS TRACK)預告

好興奮啊，究竟係咩歌呢？全能既連登仔應該好快估到

第二頁開估